命理師見小鬼靈堂照驚呼：糟了！通靈後「背後原因」曝光

藝人「小鬼」黃鴻升16日驚傳在北投住處過世，享年36歲，消息曝光後，讓許多圈內好友與粉絲都相當不捨；昨（20）日是小鬼靈堂開放的第2天，湧入大批演藝圈人士、好友和許多粉絲前往哀悼。不過，通靈大師江嘉葉看到「靈堂一幕」卻直言糟糕了。

小鬼的靈堂設置於民權東路二段龍巖A館，從19日至21日上午10點至下午6點開放親友前往弔唁，期間除了女友峮峮一路守候，還有許多演藝圈好友和粉絲也前來哀悼，可以看出小鬼生前的好人緣。靈堂照片上，小鬼身著白色襯衫仰望天空的側臉，配上白色鮮花，象徵「真誠不變的愛」以及「永恆」。

不過，根據《三立新聞》報導，通靈大師江嘉葉看到小鬼遺照後，驚覺不對勁，直言小鬼躲在照片右下角，看起來十分虛弱且驚恐，

江嘉葉通靈過後透露，神明指出小鬼的魂魄尚未完全引來靈堂，有6分還留在遺體那，需透過小鬼的親友趕快處理，請祂跟著一起來到靈堂，否則魂魄不全是不吉利的。

呢D神棍幾時死

台灣佬好多神棍迷信撚

否則魂魄不全是不吉利的

哦，原來只係不吉利啫

命理師江嘉葉日前受訪提到「韓有總統命格」，更鐵口斷「他90%會當總統」

以面相學來說，江嘉葉表示「韓有大富大貴命，額頭寬宥亮，顴骨有利，鼻子挺鼻骨很正，且下巴圓潤，後腦杓的枕骨突出，前凸、後凸格局都會不錯」。要有總統命必須具備九五至尊，江點出「韓國瑜頭頂相平有氣，有龍骨是很少有人有的」，郭台銘則沒有龍骨，只能留在民間當王。

此po已完

唉，大師算到韓生九成當選總統，但佢無算到淨返嗰一成，就係七百公里外有位港獨之母剋住韓生，搞到佢登唔到大位。

千算萬算 算漏左林奠

死咗都要比呢堆神棍，星座大師消費